覺得12系列個mon黃既可以唔洗急住換

一黎就算你而家去換
都係同一批次既貨 一樣都係黃
曬時間mon貼錢
有巴打去左store比較左6部機
全部一樣黃 可以肯定係今代12一定係偏黃個mon

我自己手上部12mini都係黃
我都去左豐澤 Wilson csl比較display機
同我部機一樣顯示效果 同埋發現
12係白過pro max 同mini

二黎 試下用部機多一兩星期
本人上一部11一開始同8plus比都係黃
但用左兩星期左右 變番一樣咁白
唔係心理作用 係再同8plus對比
我知lcd 同oled唔可以直接比較
但另一個post都有巴打部11pro用用下變白
咩原因我唔知
我知咁講一定又比人屌話信膠水未乾/mon要煲
但我事實真係用耐左變白 亦唔係得我一個係咁

同埋上邊講到 去左豐澤Wilson csl門市睇
12 係白過pro max 同mini
我估係因為12早過pro max mini 半個月有demo機
所以慢慢開始變白
而pro max同mini岩岩有demo機幾日 所以仲係黃

當然以上都係我自己推斷
如果你個心覺得咁黃唔舒服 絕對建議你去換

iPhone 12 系列尿黃芒苦主區

#28 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

補番11pro位巴打用耐左變白既link

iPhone 12好黃

個mon 真係黃既

如果AOS 買就慘了，你想急都急唔黎，打去佢話要半個月先換得，即時出去放鬼左再買無咁嬲！

一開始隻黃係過份咗少少嘅
不過用咗2-3個禮拜就正常番好多
雖然都係黃過舊機

試下14日 先囉
差唔多仲未變白就即刻去換

Apple

今代平心而論真係黃過前幾代
但同時用耐左變白都真
不過有人係唔信
仲屌我話心理作用
但又唔係得我一個係咁
上邊個post既巴打有埋圖對比
佢地都唔信

其實由iPhone 4開始代代新機都有呢個問題
唔知係用一排會慣定真係慢慢白返
反正而家都唔會在care

我部送黎，一打開咩都未做，已見條邊甩色... 想叫佢換，佢話要等三星期或更耐先換到

上一部已經係黃

唔係慣
我自己用左半個月再同舊機對比
係一樣咁白 一開始係明顯黃好多同肯定無開true tone night shift
上邊個post有巴打post埋前後對比圖
都證明係變白左 但總係有人唔信

甩色就換啦

我13號拎到，即日拎左去平手放左，15號撳到部，已重新買過，芒小黃，不過可接受唔洗換

我知11系列開始係偏黃
但用耐左變白無咁黃係真

我個部都黃 不過我都廢事換
反正我覺得影響唔大
無除非最後確認係硬件出事啦

你有冇同佢放出黎果啲機對比下？如果差小小真心唔想換來換去，如果係兩隻色黎，勁大分別，咁就換

我部拎出去比對，見係黃小小，我諗住用下用下會白返，應該差不多

有呀 store我無去
有其他巴打去左有埋圖
一樣咁黃
我自己去左豐澤Wilson csl對比display機
同我個部 差唔多 無乜分別 對比比x都係黃
係12白我個部少少 但12早mini成半個月有demo機
加上我真係試過11用耐左變白
所以我先估係用耐左會變白
但平心而論 12今代係一定比前幾代黃

希望用耐左變白淨啲，依家影相張相望落都微黃

有冇唔覺黃嘅朋友say個hi

咁個mom黃 你用番部機睇一定黃既
試下airdrop去第二部機睇

落電腦睇就無事，所以好想個mon 用耐左變返白

希望啦

有冇人覺得iphone 11 pro 個mon係偏黃

iPhone X 個mon 好黃

新買部I Phone 7螢幕偏黃

[apple]iphone5s 黃mon問題
高登

代代都黃, 依家黃到連登ICON咁啦

另一個post講唔黃/會變白
直頭會比某個會員屌
癲癲地 我仲要好平靜咁講 佢就起曬鋼

其實你當佢透明就得，答佢都晒氣

根本係輔助試用有得較番

有啲機黃得好緊要，較完啲色會怪怪

所以我無理佢 叫佢block左我算

個個較完雖然會變白
但有人係唔鍾意較
覺得我比成皮野買部機，點解要左較右較
咁就由得佢地啦

會唔會有人未熄true tune

唔會啦 另一個post大把圖
係熄曬true tone 同night shift

True Tone 先啱

正常都熄左先既，不過熄左都微黃啦！睇盡接受程度

偏黃係真嘅,apple 肯定有問題咪拎去換
不過依家就照report先👀

iPhone mon黃用耐變番白唔係新鮮事
iPhone 4年代已經開始係咁
班小學雞唔知唔出奇

適應左佢

較完之後其他顏色會怪怪哋

黃LLM

呢邊清靜好多 個邊好多聽唔入耳
叫佢用濾鏡較住頂住用住先 等遲下批機修正哂先再換都比狗咬
硬件定軟件問題又未知 軟件問題既一個更新解決哂
依家剩係得個屌字 完全無實質討論 總知 唔柒換機既就屌
惡撚過狗 屌你老母

部機有問題 我係消費者投訴當然係合理
但我又唔係apple 部機黃我都唔想 我AOS退貨又要等12月中
仲要唔係100%換返黎係正常 咁點解我要冒呢個風險先
咁我未較濾鏡頂住先囉 成班就衝出黎狗咬 唔知以為有癲狗症

最好就係軟件設定問題 一個更新搞返掂佢啦
我真係唔想換部N機返黎囉

好惡架 佢對眼先係標準
用機test都唔準
一係話人地部機同你部機唔同
咁人地部機唔同你個部 無黃佢又唔比講架
會屌你唔黃就死出去啦
幾個巴打話用耐左變白
又話oled色衰變淡所以白 唔係真正既白
兩個月就色衰到變白 咩oled咁廢？

明明個個都係講緊自己個使用情況
唔知點解佢地覺得得佢嗰個先真實情況

任何唔係佢論點既就屌老母
條柒頭換完又要驚 ON撚9

佢地隻眼勁過正常人
人地部機變白就係心理問題習慣左
你話一個半個人講用耐左變白就話
而家咁多人都係
仲要人地拎舊機前後比較過
佢地都係唔信
仲要起曬鋼 好癲

oled有色衰 藍光壽命短 只會變更黃

我都廢時屌佢地 信就信
唔信就算
唔比討論又要開post講

講左 好多次
所謂用一排
係指兩星期到一個月左右
唔係叫你用成年

仲有其實從來冇人否定新機mon黃過舊機
但佢地要個個都認同新機mon黃過emoji

我明白比成皮野買件野番黎
都唔想佢有問題
但佢地癲到好似係我地搞到佢部機發黃咁屌
痴線

佢地會屌番你轉頭話係你對眼習慣左
一係話係色衰所以無咁黃
一兩星期就色衰 我真係笑左

你哋有冇發現低亮度嗰陣係特別黃？
推高亮度就會變返正常，勁奇怪⋯⋯

嗰邊依家已經發展到你一講個mom唔係太黃
佢地就當咗你係藍精靈/打手/盲粉

因為你果個係暗黃Mon

我一開true tone啲色就勁怪
唔開就冇事

有 我個部就係咁 12mini

因為佢地想部機完美
驚死有人部機無事或變正常
Apple唔肯換機比佢地

呢樣一定部部都係，我開完變偏紅，橙橙地唔知點形容，所以一開機就即關左佢先用

今代既true tone真係重手左
開完好難接受到

其實成批貨都唔一定同一個色溫，有啲白啲有啲勁黃都好平常，邊有咁多盲粉，覺得傷眼咪返去嘈換過... 好少事姐

應該係新技術之後帶黎既問題... 今代唔開算，本身都小黃

唔得架
你話唔換 佢地都係會屌你
十足十d痴線毒撚咁

個true tone以前冇咁勁
依家好似多咗層「衣」咁好怪

Btw
我有12 pro同12 mini
兩部唔著true tone都正常（mini紅啲，望落仲靚啲）
但一開true tone 12pro就好怪
Mini就正常水準

我覺得true tone一定出咗事

我覺得接受就唔換架啦，佢要換我又唔會阻佢，做咩姐，咁都要屌

唔係true tone 係關software 事定hardware 事

可能關佢轉用左ceramic 事

部機黃到佢地失左理智

應該software都搞到（唔好轉得咁快/咁深色）
除非佢機與機之間個hardware variations大到software都救唔到啦

真係要煲mon?

但兩部都有ceramic

我另外諗到嘅係塊mon貼都可能有啲影響
不過我冇咁多mon貼試

唔好信人地叫 煲
絕對唔係叫你100%亮度長著個mon
係正常平時咁使用
但係咪100%得我就唔敢講
但起碼我知既都有幾個巴打用耐左變白
11 11pro 12 pro 都有
如果用多兩星期都無變 咪睇下有無得換
唔洗好似佢地咁怒氣
同埋你而家即換 都係同一批貨 換黎無意思

我覺得自己對眼接受到就ok
接受唔到或確定左硬件問題就換
而家我唔會換住